Small-Circle: Housewarming (101)

熱烈祝賀小圈子移居連登

第101個post有個新開始
多謝各位m教信徒一直支持
希望一路留守既會繼續留喺度
亦都歡迎連登各位資深m撚加入

小圈子會繼續長存
HATERS GONNA HATE

紀念下開post前發生左段小插曲
熱烈祝賀偽勝利巴打成功撚化150

鎮post之寶
輝神的聖物

此聖物乃經過輝神親自開光
一眾信徒，速速前來跪拜！

RULE NO. 1

RULE NO. 2

漫畫撚慎入

RULE NO.3
劇透者一世睇brutasha

R.I.P. Andrew \|/

R.I.P. clintasha \|/

懷念銀銀 \|/ In 再生囊 we trust.

懷念東東 \|/ In Dr. Strange we trust.

你黎緊幾年既生活

之前既phase：

Phase 1-94

95:I'm just getting started (95)

96:甜聖誕 (96)

97:Go big or go home (97)

98:被神選中的信徒 (98)

99:你一定好撚老尷 (99)

100:NOW IN PRODUCTION (100)

向連登許願系列: MCU演員Wish List
Orlando Bloom
Jude Law
Keira Knightley
Andrew Lincoln
Alan Rickman (RIP. Always. )
Tom Hardy
Emily Blunt
Grant Gustin
Norman Reedus
Johnny Depp
Mark Strong
Helena Bonham Carter
Cate Blanchett (願望已成真 )
Tilda Swinton (願望已成真 )
Matthew McConaughey
Nathan Fillion (願望已成真 )
Anna Kendrick
Bryan Cranston (當事人要求Marvel接收佢 )
Chloe Moretz
Elle Fanning
Ralph Fiennes
Bradley Cooper個樣
Daisy Ridley
Oscar Isaac
Mark Hamill
Matt Smith - Reed Richard
Alice Eve - Susan Storm
Karl Urban - Ben Grim
Dave Franco - Johnny Storm
Mads Mikkelsen - (Doctor Doom) (願望已成真 )
Eva Green - Death
Nikolaj Coster-Waldau - Robert Reynolds(Sentry)
Aaron Paul
Rami Malek - Moon Knight

歡迎追加

為左慶祝我地post一週年
Team 腦洞aka痴線婆s嘔心瀝血
用左接近兩個月 炮製左特別獻禮

古惑者：紐約新秩序

如果avengers係香港出現，仲要係黑社會，會發生咩事呢？
史記既爹哋 火藥、新洪星既隊長 肥熊 跛鷹、彭字頭既蟻王
江湖從此掀起一場腥風血雨

一齊！大茶飯！
分開！陷家產！

人物介紹：

詳細內容：

轉載請註明Sigyn，堅持就是勝利，Emma_Stone@HKG

內容構思：Sigyn，堅持就是勝利，Emma_Stone
圖像製作：Emma_Stone
內容整理、整合：堅持就是勝利，Sigyn
校對、修改：堅持就是勝利

慶祝小圈子兩週年
我同喵嫂隆重推出

孌童集團AU

集團創辦人

自此，孌童集團就係NYC瘋狂捉細路

詳細內容：

轉載請註明St_Udaku，堅持就是勝利@HKG

我們在漫威的神，

願人都尊神的名為輝；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在漫威。

我們日用的confirmed news，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假news，

因為我們饒恕假news的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離 。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。M們。

Kevin Feige

祈求身體健康, 風調雨順, 所有good news早日confirm, M們

M撚s Assemble!
新post記住正皮

辛苦win

Lm

稍為update下張圖
不過搵唔到最近個張

真•新post留名

你地記得keep住推post就得喇

thx 下次換呢張

大家記住正皮呀

真post留名

睇緊LC,好悶

真小圈子出現

睇gay fist先係打大佬

俾人話我地入侵連登呀

完全無意欲睇點算
D一蚊碌晒啦

諗住飛左佢

建議加150 D柒野落#1

唔好俾呢D柒頭污染我地個post啦

Yeah
101
Winwin

咪就係
Btw, mon post 狗

Btw

等我仲bookmark左偽101 post添
正皮支持

隻mon post狗最叻就係明明自己周圍引戰
以為我地冇人過黎就成日單單打打直線自爆自己有mon post
我地唔通有過黎追post都要話比佢知咩
好啦到真係同佢正面交峰又扮到自己好無辜咁叫人走

其實我地成日都mon住佢個柒頭
只係個個返工返學有野做冇回佢

大家留意下上面cm既評分
全部都係-1架
估下係邊隻dc狗咁撚小學雞
嗚啊 竟然玩負皮

想睇偽勝利巴點樣撚化150既
睇呢兩個post

DC英雄片既奧斯卡級造型 已經甩開左Marvel個班幾條街

[入黎J女神]神奇女俠集中討論區

其實有時覺得當佢做dc狗有d唔fair
佢係一個好憎我地既怨婦

我唔想mon架但真係隨便追下post都見到佢d單打

你地終於肯轉過嚟連登

勝利

有冇睇到出面有iron man 1伏筆既post?

其實佢係mcu/小圈子hater
諗下都覺得好好笑
當日想埋我地堆 點知態度太差俾人屌走
從此有心理陰影要狙擊我地

welcome

個post沉完又俾人推返上黎binc
笑撚死

見到原來布多巴都係aga fans

睇我個名就知

呢個講得幾好
不過配樂呢個pt我始終麻麻地

報到

有冇人可以解釋吓你地同babygroot既恩怨

GOTG2票房唔知過唔過到上集

竟然係依邊見得返你地

好撚on9呀
逐個回覆負皮一次
幾有得閒先做得出

應該過掛
反而魔盜王應該

咪就係有個痴線佬成日走出黎屌我地
屌屌下唔夠屌就大我地佢有IQ 150
又推我做每月之星 之鳩類
太多ON 9野講唔哂

企鵝絲打

推

應該過到 差唔算好多

即刻比佢負皮左
小學雞到一個點

好多熟悉既面孔

可以由每位嘅負皮睇到佢對大家嘅愛
負皮越多，愛越多

冇記錯一開始係想入黎埋堆傾既
大家傾緊mcu既野佢又要撻佢d 漫畫知識
仲要串柒柒咁話睇左好耐漫畫
跟住大家唔想同佢討論佢就因愛成恨

踩cap同Peggy

好似d彩蛋咁你唔講我都唔覺
笑死我

有咩比佢踩

嘩咁多人上水

AOS完左個陣搵唔到個post
我自己幾鐘意依季，Framework個幾集好正

但知道佢同戲完全唔會有關聯果時有啲失望

Agger 果幾集係4個season高峰

佢話janet同hank呢對cp
高質過cap同Peggy好多

問佢得一個shot可以睇到點高質法
佢就開始"你未睇過漫畫識條鐵"mode

Netfilx好似都冇?

打老婆既人都高汁

一句半句都無提

永遠懷念clintasha

好似講到係mcu最高質cp
有幕ok嘅，但算係豐富角色層次，好難吹到高質cp過其他
你話steggy，pepperony，thoki呢啲都有得比較吓

Scarjo好索
佢兩個出一套就好

先唔理佢點解覺得hank janet高質
但覺得一對cp高質就要踩另一對cp架喇咩
仲要自從佢入post態度就串柒柒
成日以為自己係漫撚就高人一等
我地post第一頁個rule 1 rule 2都係拜佢所賜
之後佢俾我地屌走左就開始狙擊我地
但冇諗過原來我地影響佢咁深
過到黎連登都要開口埋口提住我地班mcu塔利班

佢真係好撚勤力負皮我地d回覆
mon post mon得你咁密 辛苦哂
有冇人想測試下佢負皮速度有幾快

btw仲識得返入黎小圈子post既連登巴打
你地點認post名？
定係認得我個名

冇乜邊幾個圈可以開到咁多個分post

原來企鵝係絲黎

俾班狗咬左咁耐
我地仍然going strong
多謝大家一路支持

快撚啲負皮我啦mon post狗

仆街 笑撚死
點解可以咁有恆心逐個負皮

係
多謝你地仲記得我

個名臭哂出面冇人理佢
唯有入理mon post

見到post 叫自己做small circle, 然後再望下人名就知咩事

塔利班邪教萬歲

廢青鍵盤戰士都唔撚出街當然得閒做呢D

我記得當年Hugh Jackman黎香港個時你自爆過

其實個負皮回覆有咩撚用
咁鍾意你地負皮飽佢
分分鐘個post做到連登最多負皮回覆post (wfc)

我同hugh jackman 唯一ge 合照

入黎測試下負皮速度

其實我都想知有咩用
我地爆post嗰時所有回覆負皮加埋一定過千
好撚壯觀
anyway都係嗰句啦

wtf
點解我唔記得既
貼多次

佢好似未起身
俾多幾粒鐘人地瞓啦
日日瘋狂mon post好辛苦架

重點係
企鵝冇認錯名
唔似條傻鳩咁 名都未睇清楚就發哂狗癲

你搵下宣傳pan個期既舊登post

你說說我地呢啲圍爐post要皮有咩用
一味無必要小動作浪費自己時間
時間無價呀

負2皮

James Gunn

Pretty successful weekend for Guardians of the Galaxy fans. First of all, GotG Vol 2 today surpassed, in just four weeks, the domestic and international grosses of GotG Vol 1's entire twenty-two week run! So thanks to all of you for that!
And Guardians of the Galaxy – Mission: Breakout!, the new ride at Disney California Adventure Park opened yesterday to an almost universally positive reaction. Five hour wait lines (yikes!) snaked all the way to the front of the park!
So thanks to all of you for helping to make our a-holes so popular!

勝利BB

屌俾人無視左
我特登改個M撚名怕佢睇唔見

我見話有個記者玩到嚇親
(香港)迪士尼今年暑期檔個主題係M記英雄

想要佢負皮不能太刻意

唔認得你係邊個 but

依照佢既邏輯：改m撚名=扮中立

btw過到黎都冇乜人推post係咩事

等7月頭 ，最近又冇iw流出

佢係小型跳樓機 （大約係海馬公園一半個高度）
話唔埋有記者錯估左以為唔太刺激既

順利既過多幾日我用圖轟炸你地

終於過黎連登啦

推推先

btw 今次睇晒所有spidey新片
勇者

淨係睇咗幾條大Trailer

不過我覺得自己已經知咗套戲八成

前身係tower of terror 改裝而成架wo
tot 咁耐歷史都唔知係咩？

希望學rogue one咁
全部都是假的

唔知我9估
我睇哂玩段片都唔覺有嚇人位喎

應該唔嚇人
但係都仲係跳樓機所以驚？

到而家睇左一條trailer 咁多

急吹位嚇人

多你半條

睇哂

咁多年都秉持住必睇既戲剩係會睇一條trailer既原則
反而本身唔一定會睇或者唔睇個d睇得仲多條trailer

唉，睇左homecoming第二條trailer就中伏了

淨係睇左第一條

吹到第一套入得眼既DC戲

姐係大家都知之前個d 唔睇得

睇左頭兩條+天花板條片only

垃圾影評佬
明明前面3套都係神作囉

前面幾套低分嗰時
"垃圾rt 零公信力 "
"影評佬針對dc "

ww高分
即刻用個分打個飛機先
"影評佬好波 "

好難捉摸呀

其實我想睇ww
因為我想睇gal gadot

我都應該會睇
但係唔會幫佢刷首週

rt係m記打手 所有影評佬都係老迪隻狗

點睇丁仔同cara 果套valerian
琴日睇到trailer
個feel好似太空版既teenager拯救世界片

好似一堆太空片大集繪
好似係fifth element導演拍？

一講起luc besson淨係諗起lucy 點算
其實佢兩個都係拍開爛片
但淨係樣都夠丁

老迪收購rt

Chris pine

為丁樣>>>>>睇劇情

睇左ww
一定好過bvs同ss
不過gg做戲硬係有d生硬

開場前播愛回家崔那

港女:咁JL會唔會有蜘蛛俠架?
我好鐘意Andrew Garfield架

WW收貨，不過啲CG好流，同Boss fight

佢BVS有幾個shot 表情好正

來吧DC狗，打飛機既日子到喇

已睇
終於向現實低頭
拍番d正常野

套戲好唔好睇佢地都會打架啦，成班狗用下面諗野

唔係marvel studios出就話正架啦，根本冇乜人係真心撐DC
利申星期六睇

睇trailer畫面好靚
劇情就似普通宇宙冒險
同埋丁仔先係主角cara勁少鏡頭

真係每個reply都有個負評

唔知會唔會好似漫畫咁有time travel

睇解要講到套戲淨係除左女之外冇其他優點
利申未睇

入黎留低正皮

呢個回覆零零舍舍有正評

因為冇踩佢地

但咁講套戲好既原因都唔係關DC事係關女人事？

你都係想收負皮姐...

尋根究底啫

認真我都想睇黎J Gal Gadot

呢度有好多會員係bvs同ss時被呃入場
怒火未熄

望吓前面講緊套唔關marvel dc 事嘅戲都有負皮
呢度出得聲多嘅坐底都一打膠係手

一年內被呃兩次我都嬲喇
最近睇聖約我都有類似感覺,不過係因為吊你五年癮呃你入場
但之後乜都冇解過而嬲

真係有隻狗係到，專門負評 無聊到呢

各位，唔好再討論佢on9每個回覆留負皮
咪等佢以為我地成日討論佢
想刷存在感返自已老母個西度啦柒頭皮

話左唔撚會再入場

你究竟上太空做乜尻
快啲講

我被騙左入SS我又未到嬲
本身諗住J Margot套野幾爛都未到嬲既
係頂唔順班DC狗特別係150一味挑機

我有cap圖留黎bin屍

一月先有得睇

WW絕對OK 佢都係真心型嘅，幾好J
Not without flaws，但絕對係DCEU最得我心個套

望佢JL食住個勢，唔好衰

利申：好J講緊action場面，當然本身Gal Gadot都勁好J，但唔係唯一賣點
WW呢個角色塑造得相當清晰立體

係咪冇ben叔，之前傳有

唔講啦，自己睇

本身想同人睇WW但SS打後見過鬼怕黑唔想同我睇

我黎啦

好想去日本

留名等睇靚相

Just do it

雙失咗兩個半月

上次去日本影既相
利申 唔係我畫

出黎做野就有啲錢去啦
個展幾多野睇有原畫睇
唔俾影相就影左有得影個啲咋
買野夾返呢度班痴線婆買野所以行左成個半鐘
但好多都sold out哂
難為同行個個等我

去呢d展我會自己一個去
除非同行嘅有興趣

無睇係咪又係眼鏡先係主體既角色

係

眼鏡始祖

話說副甲擺呢個位都幾霸氣
後面有埋夜景仲正

幾靚仔喎

二個人去無法

呢個算好
佢連埋睇景個位
可以望景望個幾鐘

老老實實
我鍾意一個人去旅行多過一班人去旅行

等我用自己推post

今年個個英雄都轉行做老豆

HKDL幾時肯講暑假marvel event既detail
spring event都完左幾日啦

得cap spidey photo op同唔知咩展覽

過一排搞左個招待日應該會有聲氣

老老柒柒套ww唔差，睇得幾爽
但係入面仍然有好多bugs會令我出戲

但gal gadot真係冇得輸

胸襟明快啲上啦

大家都好似講到值得入場咁
係咪應該等就落畫先去

一定唔再入埸睇DC,
理得佢有女J

Homecoming 睇完兩條trailer之後冇唒期待

入場睇IM姐

長trailer我有睇哂
但我仍然好期待wor

Xmen 強勢加盟MFF

大半年無玩好無開返玩下

要日日玩先追得上

hey guys i'm back
sorry呀呢幾日唔喺香港 唔得閒推post
返到黎又好多野搞 可能都未必成日推到
但見到你地咁自發性推post 好滾動呀
要keep住呀

所以話
愛回家im根本係為左引人入場
但班人就屌到佢搶哂套戲咁
事實係 冇im既話 有幾多人真係會為左個冇乜人識既細路入場

屌好不安

spidy 點都引到人入場既

小朋友鍾意spidey應該點都入
話哂以家spidey商品咁賣得

Spidey一直都係最受歡迎既英之一，肯定會有好多人入場架啦，就算冇im都好

而家回歸多左嘢送同生體好易拎

終於睇完Luke cage
死左個中boss之後好難捱

今日睇完WW
前半幾好睇
但boss fight膠到癲
仲有好多人J開既配樂完全冇亮點

不過overall算正常既

我捱唔過四集

Legion 有冇人有睇

之前睇左兩集，跟住太忙停追就停到而家
唔係好岩我但好多人話好正

唔關事唔睇

睇完ww，覺得過譽左

今日負皮狗無做野 偷懶咁狗

見到d人講到話咩個message好有意義咁會唔會誇左少少

一見親有人話spidey本身好賣得
咁講係冇錯 但tasm2點解釋先
仲未計reboot左咁多次 真係會有人睇到攰

我為左大表哥睇晒
睇完覺得自己都精神分裂左

你一講完即刻負皮左
人地不知幾撚勤力呀

今日都睇左，又係一樣感受
最大問題前段好悶同某幾個shot好on9
但故事暢順，個msg唔洗掘礦搵
Dc算好波

有人用同樣係戰爭片既ca1比
除左打鬥之外我會buy ca1多啲

CA1中間跳舞太鳩

Iron fist 我睇左幾集就冇心機睇落去喇， 點算

IF中間起唔錯
但收尾

ww個尾想點
cctvb式出動

ww個boss fight怪怪地咁
好似d回合制game咁你出完一招我出一招

終於睇左 ww，同大家既睇法一樣，
如果當年 CA1 既評價係好壞參半的話，
咁 ww 其實都應該差唔多先岩，
我仲嫌佢 paradise island 既著墨太多，
攪到開頭個9個字感覺拖到好慢……

更重要既係，相比 CA1 同 ww 兩套最尾別離個幕，
我覺得 Peggy 同 Steve 感人好多

boss fight又係有d低能，明明之前個d好正
個所謂戰神下下都淨係識念力
用便裝都打左好耐，我仲驚佢套戲完都仲係咁唔會變下身
最後十字死光真係

CA1 ending優勝在遺憾感比較重
雖然WW都死左條仔，但最後見證到戰爭贏左，而且選擇左相信人類(雖然駁唔到BVS....)
我覺得其實如果到最後ares都係冇出現，會更加突顯到人類自發既鬥爭心，個效果會更好

Wonder Woman 2

U記有homecoming tee

U記真仆街
次次都要我大出血

款得唔得先 上次好似麻麻

狗也不屌
我買左三件都係SPAO
Marvel展啲tee太貴買唔落
Btw個日去係見到有港人相認下丫喂

我覺得老任 d款仲靚

因為老任好似係比賽公開召募

同埋u記d tee好似越出越hea

papa tony帶埋個仔上電視

上面嗰2條link係安全可放心食用
但愛回家好似又出左新片
大家小心

睇完ww
幾好，唔錯
臨尾個shot tvb咩

今次WW好奇怪
呢到有好M記撚睇完都引唔住要係到讚下佢講下佢
但相比起BVS個期，出面反而冇乜人開po讚WW，DC撚都冇幾個
但明顯WW絕對比BVS更值得正皮

Zack最大作用cast啱人
So far咁耐得lex同joker俾人屌

下個月就有spidey 睇
咁密密麻麻接住睇真係
之後要到十一月先有智3同JL

spidey

睇spidey之前應該會睇埋mummy

聽講下年就有得睇
dd s3
jj s2
lc s2 ( )

大家有冇發現負皮數已經由-1去到-2
唯獨係讚ww既cm就零負皮
負皮狗你地專業少少好冇
驚死人唔知你地係dc狗咁

jj

罰叔係咪今年有

producer爆響口november air

Lc真係零期待
我差if未睇，係仲差過lc

反而IF我頂得住
LC就唔得

竟然

我捱唔到DD.............................................

捱唔到 dd 同 Electra 個段 ja……

頭幾集
有個走廊打鬥位
影住條走廊
佢就係入面打
剩係聽到聲同睇到影
等左勁撚耐
終於行番出黎
點知過兩秒又入去打過

我就ctrl+w
無再開過...

呢套好經典喎

最正個段黎

恕我唔識欣賞...

睇dd最正就係走廊fight
反而gay fist嗰啲瘋狂出拳開門我就真係唔識欣賞

一拳超人黎
每集出一拳

我捱得到都係因為Colleen 同 Joy

阿智去左片場搗亂

淨係帶走hulk

補link

今次Spidey做乜鳩
出晒成套戲咁滯
平時都唔係咁
係咪SONY搞搞震呀
痴撚線
直頭stan Lee條clip都出埋

Stan Lee都出埋

重蹈IM2覆轍

鐘意Sam同Bucky但一野ko cap想點

唔撚係掛
話說我都係係戲院睇左條trailer其他都無掂過

係咪nba嗰條片
我有睇nba嗰兩條 唔係電影畫面黎架

我信除左TRAILOR個幾條
其餘個D片都應該唔會出現係電影入便

有幾多人又要破產喇

好期待

愈睇愈順眼

冇錢，不了

Cosbaby同黏土人既GG一齊出

梗係買黏土人啦

不過Cosbaby既蛛網有磁鐵，好難揀

Spidey 八月買shf

土人等插喇

山口 Deadpool
Spidey venom 都好正下

呢3隻我都麻麻
反而gwen同wolverine我就真係一見鍾情

Cosbaby冇得換parts
仲有我覺得webline啲磁石會唔夠力

狼人冇雪茄

SHF 會唔會有home made suit
俾埋頭雕

出過樣版相

Dp同motherfucker有新戲上
香港都有得睇
睇trailer好似99地但又幾好笑

補返poster
適合配埋trailer首歌一齊食用

Expected Sam Jackson?

個star lord頭雕似到痴線

Spidey 我黎喇
順便去朗豪坊睇下先

MS官圖無限好

睇落幾靚
但望真啲個頭p得好怪

今晚係咪有meow崔那睇

D Poster乜野事

marvel美術部炒撚左佢啦

近期我淨係覺得gotg2比較靚
Homecoming 個張大合照

好核突

由aou屌到宜家都係咁
Transformers新果張都好攞命

Bp

屌D POSTER一張柒過一張

mcu美術部連sony都唔放過

可唔可以key GOT張櫈上去
好似會型棍啲

BP Trailer Premiere

落左filter咁

MJ

BP條Teaser
但出面啲人係咪傻撚咗或者盲撚咗？
淨係識笑人地膚色
喂你casual racist都唔好咁大聲啦笑死人咩

跟本大部份DC狗係到冇野屌搵野屌

邊班人到係撩事鬥非大家有眼睇

講緊你呀DC狗，今日唔見負評既打緊飛機？

You are a good man, with a good heart. And it’s hard for a good man to be a king.

唔得mbj個頭真係好MK

由佢地笑
夠疆唔好上cyborg

頂聽到呢句搞到bp好似非洲版美國隊長

其實我係講緊普遍連登仔 ... 懶係progressive實際上狹隘迂腐到爆

等睇連登仔到時dump個靚round話好好聽打晒飛機咁

點解可以低質到咁
唔係話唔講得racist野 (racist jokes are the best jokes)
但係笑人'力加' '黑人' etc. 好井底
仲細咩

睇完, 真心唔好笑又無聊

btw段trailer其實都好J
但有幕CG好撚假

佢哋自己先真正係個joke
2017年啦，仲講緊話入夜見唔到
與時並進下啦好嘛

casual racism scares me

諗住都會有幾個會討論下 點知

因為佢哋除咗講埋呢啲井底嘢之外根本無嘢好講

未追出面 but wtf is going on
笑cg笑畫面都合理啲
笑人黑人係做乜撚

好多角色係果度啵 算啦人地又話同一個人扮
都係行political thriller？好似tws咁？

非洲mk

拍一套講非洲國家既戲
唔搵黑人拍
係咪要搵白人拍？？？
定係要扭橋話wakanda係非洲一個充滿白人既國家？？？
bp漫畫啲角色唔係黑人咩
睇漫畫點認人？夜景點睇樣？

笑個d係見黑人就笑，應該冇諗過你講既嘢

喵真係帝王級人馬
成個後宮(?)都好似好打得

無野鬧就鬧人黑
低質到一個點

仲要懶好笑

對BP好有信心

Dora Milaje
Move or you'll be moved
呀妹都好勁好似係

今次睇落有黑暗騎士級數

個d應該係見到黑人cast就係度笑，唔係因為係marvel戲

低質程度嚇親我
最慘係班狗扮假膠仲以為自己好好笑
之前都話叫針對套戲同studios
而家淪落到針對人種
只係顯得佢地更on9更低質咋

好心D DC狗咪撚影衰哂D正常DC Fans

BP trailer段音樂好正
有無得拎出黎狂J

Run the Jewels: Legend has it

我搵到全部都有人rap
應該要google咩字

鐘意BP civil war件suit多d

Google阿妹好型

暫時睇我都覺好似舊衫型啲
可能遲啲睇多啲新衫就唔同講法

iron man 4 ft. spiderman
#炒撚左marvel美術部系列

佢衝埋黎想沒收我件衫呀,快d走

隻im係咪同第一張poster個隻同一隻黎
Btw marvel係咪對spidey好撚冇信心？好似預計到冇左tony會仆到直一直咁，定其實食左誠實豆沙包，間接承認套野真係伏片？

佢根本係將啲角色換下組合同擺位就當係新poster
我都覺佢用im用得太過份
雖則話daddy片酬高應該用盡佢
但而家真係過哂火
又瘋狂擺avg tower出黎 驚死人唔知呢套係mcu咁

而家睇翻轉頭，一開波齋得 spidey 個兩張 poster 叫做 design 得好少少，
其他都

其實D posters係Marvel定Sony整

PS4 Spider-Man好撚正

其實會唔會係因為依套係sony+marvel，所以點都要整個mcu代表係poster度

Inhumans條trailer

我覺得有d似batman Arkham series

+少少TR

知佢想強調mcu
但啲poster真係好柒

對呢套野已經不抱任何期望

傳聞反派係green goblin
今次只係公開左kingpin mr. Negative
另外有Miles 可能可以用Spider-Man (miles)
女主角傳聞係Maryjane 就未見到
其他配角flash harry gwen 都應該唔會有

出左Yuriko Watanabe

聽講又係gay fist個製作人做
已經feel到浸伏味

Marvel keeps fucking the Inhumans for years

So if the "Scott. B" who leaked the trailer is none other than Scott Buck, what does that mean for his future job prospects with Marvel Television? Can the person who is actually in charge of a production even get in trouble for leaking?

究竟係人哋扮定點 唔會自己leak咁on9呀

唔撚係掛

嘩屌
完全冇人推post係咩事

朗豪坊有愛回家周邊睇

bc好似入左iw劇組喇

香港官方譯名真係轉返諸神黃昏
竟然係用智3 唔用愛回家

某程度上 spidey 都是仲屬於 sony，
Thor 係屬於自己，始終都會推呢套多d

M記本家好似冇得宣傳愛回家?
(起碼M記香港係)

愛回家宣傳仲唔夠咩

幾個星期都覺得好漫長

Ok啦 慣左，之前記得一年得兩套marvel 幾頂癮

唔係替身

出面諸神黃昏都可以嘈一餐

FAN MADE 定OFFICIAL?

應該 fan made，未見過官方出過

同埋Wasp件衫已經改咗樣 唔係金色

又黎 真係daddy

Amy Pascal says SPIDER-MAN: HOMECOMING, VENOM and BLACK & SILVER will share the same universe.

黑人問號.jpg

即係唔係MCU
但又係同homecoming同一個universe

咁樣講唔通啦
Sony Marvel 兩邊傾掂數先啦

Kevin Feige聽到即刻黑人問號左

SONY

又要麻煩doctor strange

岩岩先睇ww
個劇本係咪學生寫架
同我中學作文用既首尾呼應一鳩樣
明明boss fight 正正常常
但係俾d對白搞到都毛管棟

用flashback 開場 ok嘅
收尾就tvb味重

SONY算唔算係擺MARVEL上枱拍R RATE

輝神心諗估唔到俾人擺上台

boss fight我唔係好收貨
前面雖然下下出技都慢鏡頭，但一路打得都幾好睇
個ending就可惜咗啲

F4 又REBOOT啦

fox 認一次衰同 marvel 合作算啦，唔係又柒架啦

話kid friendly
唔知想點

應該想行 gotg 個種輕鬆風格

繼續J返incredible算

Facial hair bro

Spider-Man: Homecoming 2 Will Feature A Different Marvel Hero
[url]
[/url]

集集都要其他marvel 英雄出埸

搵其他英雄客串下撐下場唔係問題
係今次宣傳上im有種反客為主既感覺太過分姐
衰啲講就好似ss係咁sell joker咁
希望套戲既戲份分配會好過trailer 俾我地見到既咁啦

頂條Link貼柒咗

其實spiderman 自己都有好多sidekick 同蜘蛛家族
可以自己玩 唔一定要加mcu Heroes 去玩
驚全部蜘蛛觀悶
agent venom,black cat,sliver sable,prowler,American son
一堆非蜘蛛heroes

venom, black cat, silver sable三個嚟緊都會拍Standalone
其實好似個Article講, 用spidey2引入Phase 4打後嘅Avengers都得
尤其班𡃁仔 e.g. Ms. Marvel, Miles Morales, Nova

Nova
我要Richard Rider

Peter依家先高中生 miles 咪要係小學生

Ultimate入面Peter死嗰陣Miles都係細佢兩三年姐

同埋spidey2都講緊係兩三年後拍啦

Hot toys既iron man Mk 47 figure 個post有劇透，慎入

trailer出左啦

又玩具劇透

黎緊一個禮拜SONY會排山倒海咁透

屌遲下係咁又瘋狂tv spot轟炸

我都係覺得因爲套戲係marvel studio加Sony合作，所以點都要塞個mcu既角色入去

Gwyneth Paltrow returns as Pepper Potts in SPIDER-MAN: HOMECOMING, with Jennifer Connelly as "Karen/Suit Lady," who will apparently be the voice of the A.I. system in Peter Parker's new suit designed by Tony Stark.

(Andrew Gifford)

Pepper

咁tony點屌aunt may

可以照屌

睇左做
(Andrew Garfield)

3p

Pepper出嚟捉奸

啊！！！！！！
PEPPERONY歸位！！！！！

但其實我驚pepper只係出黎同daddy正式分手
咁daddy就可以安心食aunt may

jarvis老婆做埋ai
兩公婆都係ai

等埋個女就一家團聚

Sony

一個撚完到另一個撚返對方

呀女乖
大個跟爸爸媽媽一齊入大公司做

應該old news左但冇人貼上黎
補返早兩日既圖

jj s2流出照

期待

阿may同daddy痴咁埋想點先

希望s2 keep到水準

左手邊好明顯係幫麥當勞IN緊員工

實食無癡牙
Peter心諗:有uncle tony照住 終於唔洗再做窮撚

今次終於比返marvel拍
一定好睇過之前個兩集

其實我幾中意The Amazing Spider-Man

TASM 1 我覺得一般，反而鍾意第二集多d

我都覺tasm幾好睇

第2集又係敵唔過3個villain必定收皮呢個定律

我覺得同3個villain冇關係，係成個劇本都好差

大鑊 我都好中意tasm系列 仲覺得2都幾好睇
但我明點解佢會收皮既

daddy乜事

我覺得好睇在佢做到蜘蛛俠果種煩膠又好笑

Homecoming有Vulture, Shocker, Tinkerer

同埋我本身中意睇佢同gwen
其實呢條線寫得好好
但就真係搞到套戲變左愛情片咁
所以d人先屌得咁勁

暫時啲cm好似都ok
希望keep到啦

之前仲要劇透埋zendaya個角色係邊個

daddy丁圖時間

真係唔太接受到tony同may呢pair

homecoming都係一pair咩
唔係因為以前一齊拍過戲先拎嚟講咩

唔撚係人新poster

呢套無乜興趣
D suit

爭啲以為ramsay bolton企中間

睇咗條trailer
完全無興趣

Black Bolt呀Medusa呀Lockjaw呀

呢套真係幫唔落
唉到時再睇下點先

仆街中撚左劇透，希望係流嘅

嘩好驚
愛回家劇透？

官方meme

係，有條仆街喺YouTube comment section post左

Marvel香港個page都有post
香港係咪都有imax睇

係嘅話會入場

世界級流出開始喇！！！！！！

daddy著住嗰件咩黎
心口係咪真係裝返舊reactor
套甲係咪48
係咪傳說中既bleeding edge
嗚啊大家快啲瘋狂9up

呢單變左wfc

Spider-Man's Peter Parker Confirmed To Have Appeared In Iron Man 2

“I can confirm that as of today," Holland said. "I literally had a conversation with Kevin Feige only 20 minutes ago. Maybe I’ve just done a big, old spoiler, but it’s out there now. It’s cool. I like the idea that Peter Parker has been in the universe since the beginning."

抽水味濃喎大佬
繼續吹

imax poster靚過其他好撚多

隻iron man想點 假撚到

我到依家接受唔到flash 拉丁人種
本來係金髮大隻白人

呢個flash成隻小學
明明之前兩套個flash好型

上一次個flash 最似 唯一金髮

幾得意呀

能係呢隻im

其實呢個一直係fan theory黎
可能marvel見劃掂而家有spiderman咪approve囉

其實輝神早已預備

隻im好似而家HKDL派個d貼紙

如果戲入面 Parker 同 Tony 講一次 you have saved my life once 就正

中學雞暑期功課，今個暑假做咗乜

btw，點解今集名義上嘅love interest 揀張唔靚嘅相

因為真係唔靚

最靚真係Aunt May

happy Logan()自己都唔知自己拍左個spidey

為左政治正確夾硬擺兩個黑人落去
但兩個都係豬西黎
btw迪士尼貼紙 真係幾似

Homecoming出現左不同人種

痴線 第一眼睇以為係drew drew黎

話時話
偽勝利扮完我撚化150之後好似冇入過黎
有冇人喺出面見過佢？

係咪改左名咋

最白痴係flash 改變人種
Flash 係可以做agent venom 配角變主角
咁癬潛力角色都改

可能之後真係佢做
肥仔都真係綠魔

Ned Leeds邊係Green Goblin

係hobgoblin
Btw今次真係無osborn父子定係又係未公佈角色
我真鐘意睇打green goblin

漫畫Ned係俾人洗腦以為自己係Hobgoblin,之後仲死埋

唔一定要第一集就出既

佢係改左名
但好似都冇乜點見佢

你地有冇睇過豬西z個michelle身份劇透

quote出面個iw post

大家點睇套甲
啲紋路真係好似肌肉咁
係咪bleeding edge+extremis
利申 唔熟漫畫d甲

冇仲避到

應該係似bleeding edge,extremis d紋路唔係好肌肉

岩岩睇到homecoming special screening d相，Laura harrier 個紅唇

睇厭左舊個啲好機械既甲，今次有種生化味好正

呢四個嘅組合幾新鮮
唔知佢地做緊咩呢

見你地講osborn條線我就諗起佢
不過冇睇到就算啦

覺得drs係開緊portal送走bruce

力度啱唔啱呀先生

前面我有入黎正評啊
係呢排驚有劇透野先少左上黎

嘩咁都召喚到
真mon post
我地post捉劇透捉得好嚴架
可以放心入黎一齊吹水

好似次次有親甲都會問係咪bleeding edge或者extremis

因為連登仔淨係識呢兩件

結果次次都唔係
但今次真係似

連呢件衫睇落都好戰鬥格
之前嗰啲底衫咁咋

話時話captain marvel幾時有costume睇

之前重諗M記可能會食住女俠個勢先出

今次連底衫都戰鬥格
可以賭下丁喇

出年年頭先開拍
冇咁快有得睇住啦
而家又愛回家又智3又喵
谷呢幾套都好唔得閒

其實黑喵只要谷幾谷就得啦
隨時好似而家女俠咁，成班政確媒體人幫你做大過勢

見到之前出面個喵崔那post真係低質到嚇死
成班人瘋狂笑黑人

應該要好似Daddy套笑片咁
搵白人演員油黑塊面拍佢地班友先滿意

件衫上面d白點係咪之後整cg

係呀 美少女變身

civil war果套唔係Bleeding Edge咩

低質之餘仲要笑人屌鳩佢地係嬲豬果下先好野

唔係

個design似，但唔係

應該電影既甲既外型係取材自漫畫
但係功能上應該唔會有咩大既相同之處

好似係新圖

急屎?

上到太空便秘

今次ua有冇換海報個d嘢？

通常臨上映先講

愛回家岩岩又confirm多一個villain...到底有幾多個...好驚爛呀

邊個？

Mac Gargan?

Scorpion

係咪一早講左會有

Mac Gargan係講過會出

愛回家premiere

仲有bruce natasha

愛回家

Rdj 成日po d fan shipping/惡搞野上網 好正

brutasha同智珍根本係mcu兩大舊屎

尋日佢fb先post左張bc同佢既sherlock圖
好好玩

貼下丁圖先

like father like son

may好正
but still #teampepperony

呢個look好似冇咁豬

紅唇娃真係好撚唔掂

鄧tom仔慘

睇返啲靚既

nebula都有去

嗚啊 好性感既daddy

happy Logan真係肥左好多

MILF

紅唇娃

我見twitter 話有prowler ?
堅料？

佢會唔會跟1610世界觀做fire star?

sci bros team中指

屌你d訪問都要有劇透畫面

唔撚係人 trailer

0期待

我一見到唔對路就即刻遮住個mon

有冇勇士到時會入場睇IMAX

tom仔好似又爆響口話marvel黎緊會拍one shot
真係好擔心佢遲早俾marvel sniper爆頭
今集可能係佢最後一次做spidey喇

here

勇士
等你報告

為左Lockjaw

+1

完全係電視劇feel

因為的確係電視劇

愛回家RT開盤:97%

拍到 blackbolt 成個傻仔咁，一d霸氣都無

開畫之後跌一跌
8尾9頭應該走唔甩

漫畫個樣真係型好多
少數我覺得漫畫造型>mcu造型既case

屌你...唔撚掂喎inhumans
唉...

睇既話，應該淨係為左J Crystal

見到medusa又軟返

Lockjaw

屌

Spidey片頭fanfare好正

見到cast左個演員，個個話好好j
但係造型照一出

Thor 幾時有正式崔那

7月尾8月頭

紅唇娃
做乜啲鬼妹咁鍾意扮老積

朗豪坊有得影360相？

仲會送杯緣子

《蜘蛛俠》外傳電影將位於哪個宇宙？現在終於有確設答案了
較早令大家都十分不解的，相信是《蜘蛛俠》系列人物的外傳電影－《毒魔》（Venom）及《Black & Silver》，將位於哪個平行宇宙的問題。最初Sony公佈電影將會存在於自己的獨立宇宙，引起不少影迷不滿，意味著蜘蛛俠不會跟其他人物有任何互動。
但後來Sony方面的 艾米·帕斯卡爾（Amy Pascal）在一次訪問中，卻改口表示處於同一世界觀，令身旁的 凱文·費吉（Kevin Feige）一面疑惑，似乎MARVEL及Sony並未達成共識。
直到現在，雙方終於一同交代兩部外傳電影的去向。
艾米表示：「首先要向大家保證的是，蜘蛛俠很高興回到了自己的地方，即是MARVEL宇宙。整個交易都建基於此，而任何Sony額外拍攝的電影，與MCU蜘蛛俠的關係是，他們存在於另一個世界當中，雖然你不會在MARVEL宇宙內看見他們，但確實存在於同一時空。」
凱文則支持這個解釋，表示這是最完美的答案。
即是說，大家都不會看到蜘蛛俠（與一眾MCU人物）都不會出現於Sony開拍的兩部外傳電影。這代表了雙方的角色使用並不是完全自由。在即將開始製作的《毒魔》（Venom），也肯定了蜘蛛俠亦不會於《毒魔》出現，同樣MARVEL Studios不會牽涉電影的製作。

MCU平行時空?

Multiverse

有返one shots

感覺上同而家Marvel電視部門個邊差唔多
抽下水又互不干涉

只不過一個係私生子，而家呢個係便宜仔咁既分別

到時係咁咦搵人提下peter個名
又可以當係彩蛋 啲人又有得打飛機

tom仔有鬚根+側面真係有d似drew drew

that jawline

後日就愛回家喇
大家買左飛未

星期六先睇

星期日先睇到 要返工

出緊去買飛

請問黎緊係咪要粉字討論

星期四飛已買

星期四收工睇

same

首日早場

好問題！
照舊
一星期內細字討論
有冇異議

屌未打完
呢度係咪個個都用黑底連登
黑底粉字其實仲明顯
轉做深藍細字好冇？

已買周四夜場

下星期四睇

星期六

星期四

唔爭在講埋你地睇咩版本
想知spidey睇ver咩最好

我終於有次可以即日上post 吹水啦

實係話imax架
又要睇佢飛又要睇daddy
係睇下首刷定二三刷先睇imax咁解

感受下首日討論氣氛

大家記住
一星期內深藍細字討論

突然發現隻負皮狗又開工喇
呢排做乜吞pop呀
負得唔夠密小心俾你啲豬隊友踢你走呀

宜家imax要買眼鏡，會員第一個星期又冇優惠

呢個未睇真係唔知
今次買咗2d atmos

屌 唔記得左買定imax眼鏡

屌same
ua

冇得現場買既咩

岩岩話轉imax眼鏡收錢果排買平d

咦但我醒起我早幾日見到好似仲係$10副

我諗住睇d-box震下

Ua自己㭍左
想收貴d，咪死死地氣收返$10

買咗飛後日睇imax
巨幕睇daddy一定好好j

緊係imax

yes
不過一諗到巨幕睇兩條黑妹就

What're you hiding?

Honest Trailers - The Amazing Spider-Man 2

drew drew

tom仔唔要鷹叔 打贏failcon 又驚左肥熊
想睇阿智 v spidey

巨幕紅唇

而家ua imax冇海報送

成間UA都縮骨

話說呢幾日搭車見到愛回家張poster
覺得有啲野好熟面口

Vulture支炮好似dyson

今次張poster無咩興趣
月尾有新imax
有競爭，遲啲可能有唔同贈品爭客

張poster自己痴都得啦

屌
唔怪得寫到咁啦

Btw drew drew

雖唔係imax但...

有呢張就好

Anyway星期六睇揮手區
又無錢又轉左老細調唔到假

呢張好高質

片尾有隊長

喂唔掂原來深藍都會出事

我仲要唔記得細字

未睇記得等埋最尾
好值得等

5點睇

個片尾
同場有人屌出聲
套戲既世界觀係咪冇人鐘意白人女仔
個個都冧有色人種
雖然may姐好索仲要肯賣萌

第一次俾套戲撚

d fd 今個禮拜都唔得閒，想自己一條友去睇 imax

我又係要等到下星期四
雖然唔係話好鐘意tom仔版既spiderman
但都唔想忍住唔追post成個星期

想話我其實今朝就睇完
但而家先得閒追post

啊！！！！！
好好睇啊！！！！！！

首先！！！
最重要！！！！！

PEPPERONY IS BACK BITCHES!!!!!!!!!!!!!!!!!!
睇到pepper出返黎嗰下真係興奮到尖叫
仲要有戒指！！！！
happy話since 2008！！！！！！
cw之後傷心左幾耐 終於復合喇嗚啊
好彩daddy唔洗食aunt may

真心覺得tom仔做得好好
睇到peter小屁孩既一面
好多野都無能為力 又成日做錯決定
咁先夠真實
佢同keaton都勁撚好戲
喺車嗰幕睇到我

要挑骨頭既
一定係兩條豬西
z做mj係想點呀屌

片尾笑撚死
又著返阿輝套核突suit
即係啲片timeline應該係a1嗰時?

嘩
出面個post咁多人話愛回家好睇過ww既
班狗會唔會又發癲架

大家覺得mcu 會唔會講peter 老豆老母係邊個??
佢個頭啖湯已經比TASM攞咗
但係講到係特工依一個point 真係好吸引

May姨瘋狂著小背心
Liz比之前睇相樣衰啲，但都有少女feel
Mj個身份之前估到，真係接受唔到個樣咁老成尤其tom好童顏

Spidey都算萬千寵愛
有happy，又有pepperony，仲玩埋戒指呢啲咁重要嘅片段
cap又拍咗咁多條片

唔知仲有咩好講
但肥仔問peter佢俾蜘蛛咬會唔會都邊spidey嗰幕
我真係諗起tasm

見到may瘋狂著背心仔都心諗佢露夠未
點知連pepper都係咁
兩個黑妹都好樣衰

想問下time是否fucked up了？ battle of newyork 八年後先civil war?

好似係bug左
如果唔係唔知點解釋

其實CIA設定有啲on9

iron spider suit
其實一睇片頭再加上spiderman主題曲已經射咗

Z靚就唔靚架啦
不過個角色幾正

[size=1]我覺得佢有d中二病wo
好彩佢戲份少所以唔變煩膠[/msize=1]

[size=1]agger
睇唔出佢有咩正
係間唔中爆一兩句對白
但又唔係特別精警
得罪講句佢個角色係可有可無

[size=1]偷左唔少原祖MJ嘅性格設定

Spidey始終都係Marvel最錫嘅親生仔

連以為cw有但最後都冇既角色
呢套有齊晒

衰仔
audition學人扮喉癌batman

Spidey件野洗唔洗叉電架

兩個黑妹個名原來都咁重要，好彩冇中劇透

冇提過Uncle Ben個名好失望

放過uncle ben啦
我諗sony/marvel都知無可能拍得好過舊版
peter提起aunt may時欲言又止，其實都暗示大家知咩事

Joan Lee RIP

93歲,冇佢冇Marvel Universe

姐係Cw 2020先發生
臨尾都要出多套suit

MARVEL 兩大人氣角色的夢幻競演！一番賞 《蜘蛛人：返校日》一番くじ スパイダーマン ホームカミング

唔知香港有冇得抽

海外地區(香港)有得賣，好似10月11月出貨

等shf/Mafex

睇完 講08年嗰下忍唔住流咗兩滴眼淚
imax特大幕睇aunt may真係好正

突然間諗
Peter間學校之所以仲會播CA既片
會唔會係因為個校長既祖先同CA有關係呢

成套戲調轉黎睇就係tony既寫照，但佢好想突破佢自己同老豆既關係，父子情好感動

pepperony回來，最驚喜，爆sweet

訂哂兩隻Hot Toys

齋睇第一張：俾人搶石喇
睇埋第二張：新cp黎架wtf?

但條友著住件cg衫
可能真係thanos啲手下？

最正係happy嗰句since 2008
彌補哂cw分手既傷心

個老師唔係話因為州政府規定要播咩
仲話cap係戰犯

屌 俾你講一講
howard做得唔好既地方
由佢同peter既關係彌補返

btw係深藍 唔係粉字呀巴打

如果aunt may出ht
應該都好多人買

[劇透] 候選新post名

1. SINCE 2008
2. 印度有wifi

快啲投票
歡迎大家幫手諗

我投1

My friends call me MJ

話時話
原來daddy賣左avg tower
一路以為佢只係搬左
隔離post有人估佢賣左俾oscorp
大家點睇

其實兩個名都好明顯
不如叫
搬屋

動漫節係咪會出智正式崔那

玩過Lego marvel super heroes
oscorp tower仲高過avenger tower

我驚我忍唔住負皮自己post

第一個都明顯
不如叫
賣樓

u mean sdcc?
應該係啦

下集出harry差唔多架喇
做轉校生之後同peter做fd

lego算係mcu咩
都係任佢up姐

Osborn睇到悶

一陣cast個黑人做harry就好笑

純粹想mcu有osborn
話晒對之後發展好大影響

重睇2002 spider man 1
軍方話唔投資Osborn 整飛行器
改投資人型裝甲
係咪暗指iron man

Iron Patriot係咪已經炸爛哂

話時話用兩間公司分兩段intro又幾正
係Spiderman 先做到

但係個發展好似ASM

Im3個Iron Patriot係War machine副甲改左顏色姐

Thunderbolts/Dark avengers

MCU villains

sorry啊，唔識搞，第一次黎

叫醜女人

MJ真係好醜樣

知你嚟緊要食嘅黑妹正啲啦

鷹眼受傷

戲

戲透深藍細字啊

Logan!!!

Hawkeye 雙手傷左
準備去學魔法？

無啦 講左 第二集唔會用之前既反派
綠魔898
如果當Osborn 父子 iron patriot 同American son
先有可能出

個mj好奇怪
M記比較少無啦啦拎原創人物做主要角色

iron man3 villian已經係

Iron Man 3個奸角漫畫有架

唔係話個角色原型出左一頁就死左啦咩

咁至少唔係電影原創

出面討論區有條友貼偷拍片出黎仲話自己好尊重套戲

山繆•傑克遜先前接受採訪時曾經暗示渴望回歸MCU，神盾局長上一次出現在銀幕上還是2015年的《復仇者聯盟2》。山繆•傑克遜告訴記者：「我一直是隨時可以去拍。他們正在拍《無限戰爭》，得拍兩部。之後還有《驚奇隊長》，尼克也許會出現在這部裡吧。我還問過他們（指漫威）你們拍《黑豹》都沒想過讓復仇者聯盟裡面唯一的黑人角色露個臉嗎？結果他們告訴我尼克不在瓦坎達！

其實我唔明點解marvel唔搵WHIH搞下病毒式宣傳
之前GOTG2 EGO個波係地球爆
今集GG人最後Tony宣佈結婚
照道理WHIH都應該大報一餐

Ego單野14年當年今日咩

michael keaton真係真係做得好好
係我目前最鐘意既mcu villain

一個彩蛋嘈足兩個post，好無聊
笑話講穿咗就唔好笑啦
何況就算有人形容你聽都唔及親眼睇流出嘅片或者dvd

終於睇左，Peter 同 Tony 之間個種父子情既感覺有點彌補翻當年 Tony 自己既遺憾，呢條線我覺得寫得幾正

Zendaya 個角色係 MJ 或多或少都估到，
成套戲有意無意講佢關注 Peter 就知，
但要少少時間去接受……
不過佢個樣我覺得比 Laura Harrier 討好既

另外 Liz 係 vulture 個女呢個反而真係無諗過，
見到 Michael Keaton 開門個下我真係
而下集唔知係咪真係會帶埋 Miles 出黎呢??

想問係監獄入面兇 vulture 嗰個係咪 shocker??點解好似唔同左樣咁
BTW，片尾真係撚到大家一棟都無

Scorpion

Spidey個post有人話智3一定係爛片

未上屌定是常識吧
然後上完十幾年之後換人再拍班人又會話呢套係神作 唯一既真雷神 無可取代

其實cw佢都應該出一出啦
當初自己recruit嗰班人隻晒揪喎

就算到時出到黎真係好睇
佢地都會話 笑片既英雄片=爛片
合家歡是原罪

出面班tobey撚 drew撚 tom撚
開左幾個post大戰緊
好混亂

影視台三代spidey撚大混戰

suit黎講
始終覺得tasm2嗰套最靚

大眼仔 drew身型又好睇

大家點睇

我麻麻d依件，因為同Toby版太似，反而asm1個件有特色的
我鐘意Homecoming個件，個質感好正

Homemade suit

幾好奇未來MJ會點同Peter發展

就咁睇雖然佢好留意Peter
但Peter仔完全對佢零興趣可言

Since 2008

佢有個種痴女既感覺

雖然佢真人唔靚
但呢個頹geek look其實都ok
希望下集唔好扮女神

係時候UPDATE個人排名
A1>CA2>GOTG1>IM1>CA3>SPIDEY> GOTG2>DS>AM>A2>T2>IM2>IM3>CA1>T1>IH

點會hulk最尾

T1 T2 呢d名會令我一秒load錯

Transporting terminator

明明Terminator先係真T

唔中意homecoming suit
太膠太cg
Suit始終都係andrew最正

點解要玩尻ca

Antman 2 cast完未？

係ca玩9我地囉

佢係被迫嫁

how many more of these

啲片好膠好好笑尤其巢返件舊suit著
出dvd唔知會唔會放返晒所有拍嘅片

Blu-Ray會有

好似cast左個shield agent
但唔係aos入面既人

Randall Park

Dlc

俾啲耐性等dlc啦

cast左squirrel girl
唔係ak

MCU Top 5 (非常個人)
1. CA3
2. Ant-Man
3. AVG1
4. Homecoming
5. CA2

6. IM1
7. AVG2

CA2 永遠心中第一

HAIL HYDRA

個角色幾有個性，起碼唔洗再睇尖叫人質
但希望下集可以染返紅髮

好撚多喵新圖呀

caesar

差啲唔認得michonne

留名等睇出面啲低質racist jokes

同一個笑話笑五版

主要想知BP喺MCU個時間線，唔知會唔會有佢食心型藥草之前嘅戲情

佢話人哋叫佢mj，唔係真係mj
條女紅髮應該更古怪
尖叫人質諗起新mummy條女
尖叫都唔識

救命
睇bp個post
成班人個腦都係裝屎
仲話係幽默感

笑埋Moonlight丫

AGGER

到呢刻都無法相信，國王喵已經40歲

仲要合理化racist呢件事
分分鐘屌佢地會俾佢地話返我地係左膠

blacks don't crack
正如rhodey都大daddy一年
但睇落完全唔似

肯定係ANCIENT ONE搞事

新圖mbj成身生滿蓮蓬

講還講

最緊要貼圖

睇完Homecoming
係冇乜期待下又幾中意今次呢種新風格
Nate好撚正
冇前作一味打boss, 今次所謂既boss fight唔係好大埸面
但比我感覺又幾"貼地"? (唔識點講)
女主角真係一大敗筆

同埋學校個男訓導係CA1做條team其中一個成員既演員黎架喎
當佢投左胎?

追下post先

佢個孫
其實可以activate Instant Kill Spoiler Mode未

係我睇漏左定係漫畫設定黎

office有幅相架

咁我係眼殘左

終於醫好痔瘡

好耐啦
tom仔識食

原來wow左 sor

抗癌小勇士喪禮 迪科爾心酸淚崩

原來個細路最鍾意CA

好似話智3故事係IW前奏/故事一部分

唔識韓文既鬼知咩

有無講幾時出復仇者聯盟3既預告？

提提大家
一星期細藍字時限已過
可以自由討論

拜阿智同拜飛天意麵神有咩分別

Instant Kill mode activated

愛回家又緊接住a4
btw出面個個都話智3爛硬喎
好想睇韋提提剝佢地棚牙

崔那應該冇咁快？
不過sdcc/d23一定有mcu新野睇

Antman 2

iron fist真係有deep v

著deep v開門

好正啊

著deep v開得快啲

SDCC個panel個半鐘

Fantastic 4

係我切J

Black Order姐嚇我唔到既

而家傳得幾勁下，不過唔關D23事
係話會係SDCC宣佈回歸

諗起前排FOX話未來會拍合家歡版F4
又真係似有花生食

fox 話會出返類似超人特攻隊既F4
老迪confirm左會出超人特攻隊2
傾掂數？
講笑啫

唉 又一屆D23
咁就三屆

真係有得睇Trailer

成個post啲人都無瞓

Footage入面有美國隊長留鬚加黑黑地嘅suit

我好興奮呀我好興奮呀.jpg

有footage未

有冇聽隊長教誨

好興奮呀

D23 Infinity War Trailer Recap (SPOILERS, read at your own risk)

The Guardians of the Galaxy are flying around. “Put on your mean faces,” Star-Lord says, because he expects something nasty. There has been crazy destruction, and then a body smashes up against their ship. “Get it away,” Rocket says. They bring the body in and it’s Thor. (Spoilers for Ragnarok, we guess?) Mantis wakes him up and Thor jumps up and exclaims “Who the hell are you guys?”

Next we see the Guardians with Thor, flying to another planet, and when they arrive—again, it’s just massive destruction again. They all know something is very wrong.

Cut to Earth. Scarlet Witch is moving around some cars or something and a female voiceover says “Death follows him like a shadow.” Loki emerges and presents the Tesseract to someone who is taller than him.

Cut to Queens and the hairs on the arm of a young Peter Parker stand up on end. He turns around in fear and we see a ship flying toward a planet we assume is Earth. “We have one advantage,” Tony Stark says. “He’s coming to us.” As the ship crashes, we see Mantis, Iron Man, Star-Lord, Doctor Strange, and a few others characters in total shock.

“Fun really isn’t something one considers when balancing the universe,” a voice says. Gamora turns around in total horror. “But this puts a smile on my face.” Star-Lord: “Oh no.” And out of a black hole emerges the purple madman, Thanos.

A fight begins. Doctor Strange is putting down platforms and Star-Lord is jumping off them, shooting his guns. Cut to Spider-Man, in his new suit revealed at the end of Homecoming, jumping through the air. A shot of Vision behind bars. A shot of a Wakandan army which includes Bucky. Captain America comes out of shadows with a full beard. Black Widow is shown with blonde hair. Iron Man has new, very sleek armor. Someone is using the Hulkbuster armor. Just a huge montage of shots.

Peter Parker is on the ground very hurt. “I’m sorry Tony,” he says behind tears with Iron Man holding his head. Thanos grabs Thor’s head and squeezes. Then Thanos, in the heat of battle with the Infinity Gauntlet on his hand, uses the power of the two stones he has (Purple and Blue, I think) to grab a moon. He starts to drag it toward whatever planet everyone is standing on. The debris starts to fly and... cut to title card.

Thanos好正
講都廢事講
直接扯個隕石落黎

CA

咪住 係咪真

右上係咪雪國列車?

係囉 點解唔係金色

隻HB對腳咁幼

冇片

The rich and the powerful like the D23 participants , they don't care about us, the infinity war trailer is playing boys, time we see it too

Don't mess with me
Cuz I'll record the trailer and spoil everything we want

睇字都已經成地精
睇埋片仲唔

有時見到某類DC Fans評對家Marvel片就咁嚴謹專業
對自己最愛DC片就咁開放寬鬆
真係會忍唔住吱一聲笑出黎

唔雙重標準既話
連拍埋一齊比較都唔夠班啦

有冇人覺得Mark哥條片好似飲大左咁

突然有感
唔捨得咁快就完
以前電影同電影中間
雖然等待係漫長
日日等流出去J
都好enjoy好正
但到今年GOTG2
Spidey, D23
Black Order都出黎
突然覺得所有野發生得好快
雖然十萬個期待IW會點
但一諗到Avg4之後...
RDJ唔做
Captain轉人
Thor Hulk未必會再演
寧願IW係永遠等待...

好開心做到呢一代細路

同意

在近日舉行的 Disney D23 博覽展上，Marvel 播放了一條約長 2 分鐘的電影短片，而根據 Screen Rant 的報導，在片段裡的英雄、反派混戰場面中，可以清楚看到 Spider-Man 穿上了 Iron Spider 盔甲迎戰，不過該電影短片暫時不會在網上發放。

件iron spider 會係點？

Homecoming結尾好柒嗰件

呢件真係好肉酸 架硬加啲土豪金落去
Ps4個件都正過呢件

唔係好掂

以為會有類似漫畫果件

呢張fanart啲色沉啲，蜘蛛腳分開啲就ok
但戲入面又閃個logo又痴埋一pat

大logo都接受到，但手臂同腰到啲一間間又係多舊魚

個人覺得啲material要改改佢 就咁睇個fanart 似係將黑+金嘅巨形(金屬?)spider logo痴咗上homecoming件衫度
成件衫metallic啲或者會好啲?

MCU版logo放大左真係好柒，啲腳仲要痴埋

gold just doesn't go with red, blue and black

戲入面咪metallic到好似汽水罐咁十足AoU件Iron Man suit咁

係咩 太快睇唔到
但係點都好過大金屬logo痴落spandex suit下話

#Ultronwasright

Shit

MARK哥個日真係飲大左

黎啦黎啦

正
呢個版本喵真係meow~~

死啦 睇戲嗰時睇得一秒仲覺得好型
而家睇圖越睇越柒

spidey真係著新suit

係好柒

都係bc醒 即刻阻止左tom仔劇透
好擔心tom仔
marvel嚇到唔敢俾劇本佢
sniper is ready

不如估下sdcc有邊套既新崔那睇

Bc好醒

strong po lau ming

Thor

有咩望?

痴線 daddy霸左三分二
Avengers 3: Tony & Friends

套甲真係幾有肌肉feel
gotg三條女同窩勿先都有份
但冇阿智同cap

WTF!!!!!!!
還我隊長

依家d mk仔只知iron man
昨日先有個mk同事話因爲有iron man
先去戲院睇spider man

睇mcu咁耐不嬲醉曖隊長
好多人係ca2先開始中意
我ca1已經愛上

仲因爲隊長中意埋Chris evans
之後中意埋bucky同埋seb
之後仲中意埋stucky

SDCC Hot Toys Display隻Thor有Spoiler

又黎
等睇玩具人話官方資訊就唔係劇透

收皮啦

張poster仲有另一邊下嘛
另一張應該係又係打斜分開上藍下紅
而且藍大忽時啲，有大大個ca

SDCC Inhumans trailer,好左少少

可能三張，一邊Iron Man一邊Steve,中間Thanos and the Black Order

不過又咁講
打thanos隊長個重要性未必好大
有可能star-lord 企最前

Rhodes 應該行得翻??

屌洗乜用tony部野
用魔法咪得
有請dr strange

Btw mordo同墮媽無幾時會再出現

會唔會係有三張poster 可以拼埋一齊
中間係Thanos 右邊係CA THOR GROOT STARLORD 咁

會唔會佢既戲份係tony去探下佢就算

到底IW係咪真係有Captain Marvel架

第4集一定有，iw未必

要保持神秘感

medusa啲頭髮cg
想像下喺imax睇呢堆人

don cheadle喺訪問好似劇透左係tony啲tech幫佢行返
不過應該冇乜人care佢行唔行得返/點行得返

都會去睇，至多睇完返屋企攬住堆inhuman figures喊

stan lee呢排曝光率好高
幾時開返套Marvel's Stan Lee俾佢

兩年前已經好期待呢套the defender
但老實講睇完gay fist呢粒老鼠屎真係破壞左個心情同氣氛

見個演員連入劇組既消息都冇

Luke Cage都未得閒睇

gay fist同LC真係拉低晒netflixcu條curve
難得dd同jj開左個靚頭
希望defenders同punisher追返上黎啦

好耐無見過張gif

嗰日俾fd睇Inhumans poster
問做咩搵男人扮Medusa

defenders新崔那

JJ成日串DD
成班人歧視盲佬

gay fist一離開自己套劇就冇左陣柒味，即時龍精虎猛左

我仲未擺脫到gay fist係柒既印象

LC話唔攬dd，即刻諗起drax
想睇elektra發癲同佢地大戰

sdcc放左defenders第一集出黎比人睇

Iron fist season2 begins production
!?

this is not a hug

可以整個mcu hug系列

review如何

早幾日既meow圖

覺得呢幾條友企埋一齊好似grumpy版gotg咁

dd瘋狂俾jj蝦
brotp

忍唔住轉貼

Thor 3兩張poster都好j
終於擺脫兄弟之禁忌

仲未睇慣佢地用槍

Skrull

Thor3個風格

好撚過癮

Hulk自avg1後第一次講野

FF:
出埋Osborn 殺skrull族女王
之後會出
Avengers: Dark Reign
Spiderman: American son

好正
好似漫畫同動畫咁一入hulk mode講野就好on9

Btw 有無人開定新po

90年代呀ching

傳fury會出現

咁osborn 90年代都可以係到
話佢用企業家身潛伏係政府等奪權

好似美國隊長2咁九頭蛇都玩潛伏神盾局

唔好啦，炒冷飯

90年代
咁到avg3/4出黎個陣個角色咪四十幾歲

可以話佢90年代得到異能
之後好似CA咁唔會老

咁樣又可以兜返avg時期 fury點解咁過度緊張班外星勢力

終於見到captain marvel costume
希望可以順手出下ms marvel 造型

當年captain marvel公佈時已經講咗MCU captain marvel=ms marvel

我意思係希望見到佢着ms marvel costume

我準備開新post
大家唔好推住

Puny Hulk

點解會理解錯

有冇人有save低post第一頁漫撚vs電影撚嗰張cw圖？？？

新post記住正皮